# CT_IND_AAAA_GN

Table pathologies de la cartographie des pathologies pour l'année AAAA et l'algorithme N

Champ : Regime general


## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|id_carto|chaîne de caractères|Identifiant bénéficiaire cartographie|||
|ben_sex_cod|nombre réel|Code sexe du bénéficiaire|||
|ben_nai_ann|chaîne de caractères|Année de naissance du bénéficiaire|||
|age|nombre réel|Age du bénéficiaire|||
|cla_age_ct|chaîne de caractères|Classes d'âge du bénéficiaire (cartographie)|||
|cla_age_5|chaîne de caractères|Classes d'âge du bénéficiaire (quinquennales)|||
|old_cod_reg|chaîne de caractères|Région de résidence du bénéficiaire (ancien codage)|||
|new_cod_reg|chaîne de caractères|Région de résidence du bénéficiaire (nouveau codage)|||
|dpt|chaîne de caractères|Département de résidence du bénéficiaire|||
|regime|chaîne de caractères|Régime du bénéficiaire|||
|source|chaîne de caractères|Source de provenance du bénéficiaire|||
|cmu|nombre réel|Bénéficiaire de la Couverture Maladie Universelle complémentaire|||
|ben_dcd_dte|nombre réel|Date de décés du bénéficiaire|||
|dcd_3112|nombre réel|Bénéficiaire décédé au 31 décembre de l'année N|||
|ben_acs_top|chaîne de caractères|Top contrat ACS Tiers payant Intégral|||
|ben_aah_top|nombre réel|Bénéficiaire de l'allocation adulte handicapé|||
|top_CvIDM_aig|nombre réel|Syndrome coronaire aigu|||
|top_CvCoron_chr|nombre réel|Maladie coronaire chronique|||
|sup_CvIDMCor_cat|nombre réel|Maladie coronaire|||
|top_CvAVC_aig|nombre réel|Accident vasculaire cérébral aigu|||
|top_CvAVC_seq|nombre réel|Séquelle d'accident vasculaire cérébral|||
|sup_CvAVC_cat|nombre réel|Accident vasculaire cérébral|||
|top_CvIC_aig|nombre réel|Insuffisance cardiaque aiguë|||
|top_CvIC_chr|nombre réel|Insuffisance cardiaque chronique|||
|sup_CvIC_cat|nombre réel|Insuffisance cardiaque|||
|top_CvAOMI_ind|nombre réel|Artériopathie oblitérante du membre inférieur|||
|top_CvTrRyC_ind|nombre réel|Troubles du rythme ou de la conduction cardiaque|||
|top_CvValve_ind|nombre réel|Maladie valvulaire|||
|top_CvEmbol_aig|nombre réel|Embolie pulmonaire aiguë|||
|top_CvAutre_ind|nombre réel|Autres affections cardiovasculaires|||
|sup_Cvaig_cat|nombre réel|Maladies cardioneurovasculaires aigues|||
|sup_Cvchr_cat|nombre réel|Maladies cardioneurovasculaires chroniques|||
|sup_Cv_cat|nombre réel|Maladies cardioneurovasculaires|||
|top_FAntiHTA_med|nombre réel|Traitements antihypertenseurs (hors pathologies)|||
|sup_FAntiHTA_med_nnexclu|nombre réel|Traitements antihypertenseurs (avec ou sans pathologies)|||
|top_FHypoLi_med|nombre réel|Traitements hypolipémiants (hors pathologies)|||
|sup_FHypoLi_med_nnexclu|nombre réel|Traitements hypolipémiants (avec ou sans pathologies)|||
|sup_FRV_cat|nombre réel|Traitements du risque vasculaire (hors pathologies)|||
|sup_FRV_cat_nnexclu|nombre réel|Traitements du risque vasculaire (avec ou sans pathologies)|||
|top_FDiabet_ind|nombre réel|Diabète|||
|sup_FInsul_ind|nombre réel|Diabète insulino-traité|||
|sup_FInsulNO_ind|nombre réel|Diabète non insulino-traité|||
|sup_FRVDiab_cat|nombre réel|Diabète (avec ou sans pathologies) ou traitements du risque vasculaire (hors pathologies)|||
|top_CanSeiF_act|nombre réel|Cancer du sein de la femme actif|||
|top_CanSeiF_sur|nombre réel|Cancer du sein de la femme sous surveillance|||
|sup_CanSeiF_cat|nombre réel|Cancer du sein de la femme|||
|top_CanColo_act|nombre réel|Cancer du côlon actif|||
|top_CanColo_sur|nombre réel|Cancer du côlon sous surveillance|||
|sup_CanColo_cat|nombre réel|Cancer du côlon|||
|top_CanPoum_act|nombre réel|Cancer du poumon actif|||
|top_CanPoum_sur|nombre réel|Cancer du poumon sous surveillance|||
|sup_CanPoum_cat|nombre réel|Cancer du poumon|||
|top_CanPros_act|nombre réel|Cancer de la prostate actif|||
|top_CanPros_sur|nombre réel|Cancer de la prostate sous surveillance|||
|sup_CanPros_cat|nombre réel|Cancer de la prostate|||
|top_CanAutr_act|nombre réel|Autres cancers actifs|||
|top_CanAutr_sur|nombre réel|Autres cancers sous surveillance|||
|sup_CanAutr_cat|nombre réel|Autres cancers|||
|sup_CanAct_cat|nombre réel|Cancers actifs|||
|sup_CanSur_cat|nombre réel|Cancers sous surveillance|||
|sup_Can_cat|nombre réel|Cancers|||
|top_Psychos_ind|nombre réel|Troubles psychotiques|||
|top_PDepNev_ind|nombre réel|Troubles névrotiques et de l'humeur|||
|sup_PTrBipo_ind|nombre réel|Troubles maniaques et bipolaires|||
|sup_PTrDHum_ind|nombre réel|Dépression et autres troubles de l'humeur|||
|sup_PTrNevr_ind|nombre réel|Troubles névrotiques liés au stress et somatoformes|||
|top_PRetard_ind|nombre réel|Déficience mentale|||
|top_PAddict_ind|nombre réel|Troubles addictifs|||
|sup_PAddAlc_ind|nombre réel|Troubles addictifs liés à l'utilisation d'alcool|||
|sup_PAddTab_ind|nombre réel|Troubles addictifs liés à l'utilisation du tabac|||
|sup_PAddCan_ind|nombre réel|Troubles addictifs liés à l'utilisation du cannabis|||
|sup_PAddAut_ind|nombre réel|Troubles addictifs (hormis ceux liés à l'utilisation d'alcool, du tabac et du cannabis)|||
|top_PTrEnfa_ind|nombre réel|Troubles psychiatriques débutant dans l'enfance|||
|top_PsyAutr_ind|nombre réel|Autres troubles psychiatriques|||
|sup_PsyPat_cat|nombre réel|Maladies psychiatriques|||
|top_PAntiDe_med|nombre réel|Traitements antidépresseurs ou régulateurs de l'humeur (hors pathologies)|||
|sup_PAntiDe_med_nnexclu|nombre réel|Traitements antidépresseurs ou régulateurs de l'humeur (avec ou sans pathologies)|||
|top_PNeurol_med|nombre réel|Traitements neuroleptiques (hors pathologies)|||
|sup_PNeurol_med_nnexclu|nombre réel|Traitements neuroleptiques (avec ou sans pathologies)|||
|top_PAnxiol_med|nombre réel|Traitements anxiolytiques (hors pathologies)|||
|sup_PAnxiol_med_nnexclu|nombre réel|Traitements anxiolytiques (avec ou sans pathologies)|||
|top_PHypnot_med|nombre réel|Traitements hypnotiques (hors pathologies)|||
|sup_PHypnot_med_nnexclu|nombre réel|Traitements hypnotiques (avec ou sans pathologies)|||
|sup_PsyMed_cat|nombre réel|Traitements psychotropes (hors pathologies)|||
|sup_PsyMed_cat_nnexclu|nombre réel|Traitements psychotropes (avec ou sans pathologies)|||
|sup_Psy_cat|nombre réel|Maladies psychiatriques ou psychotropes|||
|top_NDemenc_ind|nombre réel|Démences (dont maladie d'Alzheimer)|||
|sup_NDemAlz_ind|nombre réel|Maladie d'Alzheimer|||
|sup_NDemAut_ind|nombre réel|Autres démences|||
|top_NParkin_ind|nombre réel|Maladie de Parkinson|||
|sup_NDemPar_cat|nombre réel|Maladies dégénératives (démences et Parkinson)|||
|top_NSePlaq_ind|nombre réel|Sclérose en plaque|||
|top_NParapl_ind|nombre réel|Paraplégie|||
|top_NMyoMya_ind|nombre réel|Myopathie ou myasthénie|||
|top_NEpilep_ind|nombre réel|Epilepsie|||
|top_NAutres_ind|nombre réel|Autres affections neurologiques|||
|sup_Neuro_cat|nombre réel|Maladies neurologiques|||
|sup_NeuDeg_cat|nombre réel|Maladies neurologiques ou dégénératives|||
|top_ABPCOIr_ind|nombre réel|Maladies respiratoires chroniques (hors mucoviscidose)|||
|sup_ABPCOIr_ind_nnexclu|nombre réel|Maladies respiratoires chroniques (avec ou sans mucoviscidose)|||
|top_IRCrRCH_ind|nombre réel|Maladies inflammatoires chroniques intestinales|||
|top_IRPolyA_ind|nombre réel|Polyarthrite rhumatoïde et maladies apparentées|||
|top_IRSponA_ind|nombre réel|Spondylarthrite ankylosante et maladies apparentées|||
|top_IRautre_ind|nombre réel|Autres maladies inflammatoires chroniques|||
|sup_Inflam_cat|nombre réel|Maladies inflammatoires chroniques|||
|top_IRMMHer_ind|nombre réel|Maladies métaboliques héréditaires ou amylose|||
|top_IRMuco_ind|nombre réel|Mucoviscidose|||
|top_IRHemop_ind|nombre réel|Hémophilie ou troubles de l'hémostase graves|||
|sup_IRHemop_ind_exclu|nombre réel|Hémophilie|||
|sup_IRTrHemoSev_ind|nombre réel|Autres troubles de l'hémostase graves|||
|sup_Rares_cat|nombre réel|Maladies rares|||
|top_IRVih_ind|nombre réel|VIH ou SIDA|||
|sup_InfRarVIH_cat|nombre réel|Maladies inflammatoires ou rares ou VIH ou SIDA|||
|top_RDialyse_ind|nombre réel|Dialyse chronique|||
|sup_RHemDia_ind|nombre réel|Hémodialyse chronique|||
|sup_RDiaPer_ind|nombre réel|Dialyse péritonéale chronique|||
|top_Rtrans_aig|nombre réel|Transplantation rénale|||
|top_Rtrans_chr|nombre réel|Suivi de transplantation rénale|||
|sup_RDiaCou_ind|nombre réel|Dialyse courte|||
|sup_RIRCT_cat|nombre réel|Insuffisance rénale chronique terminale|||
|top_HFoiPan_ind|nombre réel|Maladies du foie ou du pancréas (hors mucoviscidose)|||
|sup_HFoiPan_ind_nnexclu|nombre réel|Maladies du foie ou du pancréas (avec ou sans mucoviscidose)|||
|sup_HFoi_ind|nombre réel|Maladies du foie (hors mucoviscidose)|||
|sup_HPan_ind|nombre réel|Maladies du pancréas (hors mucoviscidose)|||
|top_ALDAutr_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée (dont 31 et 32)|||
|sup_ALDAutr_0_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée non retrouvées ou non ventilées|||
|sup_ALDAutr_2_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour insuffisances médullaires et autres cytopénies chroniques|||
|sup_ALDAutr_4_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour bilharziose compliquée|||
|sup_ALDAutr_10_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour hémoglobinopathies, hémolyses chroniques constitutionnelles et acquises sévères|||
|sup_ALDAutr_19_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour néphropathie chronique grave et syndrome néphrotique primitif (hors IRCT)|||
|sup_ALDAutr_23_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour affections psychiatriques (anomalies chromosomiques)|||
|sup_ALDAutr_26_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour scoliose structurale évolutive|||
|sup_ALDAutr_29_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour tuberculose active, lèpre|||
|sup_ALDAutr_30_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour tumeurs à évolution imprévisible ou inconnue|||
|sup_ALDAutr_31_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée hors liste (31)|||
|sup_ALDAutr_32_ind|nombre réel|Autres affections de longue durée pour polypathologie (32)|||
|sup_Patho_cat_exclu|nombre réel|Au moins une pathologie|||
|sup_Patho_cat_nnexclu|nombre réel|Au moins une pathologie ou traitement|||
|top_Materni_ind|nombre réel|Maternité (avec ou sans pathologies)|||
|sup_Materni_ind_exclu|nombre réel|Maternité (hors pathologies et traitements)|||
|sup_PatMat_cat|nombre réel|Au moins une pathologie, traitement ou maternité|||
|sup_hospit_ponct|nombre réel|Hospitalisations ponctuelles (avec ou sans pathologies, traitements ou maternité)|||
|sup_hospit_ponct_exclu|nombre réel|Hospitalisations ponctuelles (hors pathologies, traitements ou maternité)|||
|sup_PatMatHos_cat|nombre réel|Au moins une pathologie, traitement, maternité ou hospitalisation|||
|sup_Petit_Conso|nombre réel|Pas de pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations|||
|sup_Arthros_med|nombre réel|Traitement antalgique ou anti-inflammatoire (hors pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_AINS_med|nombre réel|Traitement AINS (hors pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_Antalg_med|nombre réel|Traitement antalgique (hors pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_ACorti_med|nombre réel|Traitement corticoide (hors pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_Arthros_med_nnexclu|nombre réel|Traitement antalgique ou anti-inflammatoire (avec ou sans pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_AINS_med_nnexclu|nombre réel|Traitement AINS (avec ou sans pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_Antalg_med_nnexclu|nombre réel|Traitement antalgique (avec ou sans pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_ACorti_med_nnexclu|nombre réel|Traitement corticoide (avec ou sans pathologies, traitements, maternité ou hospitalisations)|||
|sup_Petit_Conso_exclu|nombre réel|Pas de pathologies, traitements, maternité, hospitalisations ou traitement antalgique ou anti-inflammatoire|||
|sup_PopTot_cat|nombre réel|Total consommants régime général + sections locales mutualistes|||
|version|chaîne de caractères|Version de la cartographie|||
